覺唔覺呢度好多大高登膠

你地同大中華膠有咩分別